你由一開始就覺得我係想收兵㗎啦！

問心嗰句我當大家都係朋友 你係我識咁耐嘅好朋友
以前識嗰啲都已經無再理我 得返你
你就成日話我收兵
我無當你兵啊！！

收唔收多d

ok

咁就好心你檢討下啦

收嗲啦垃圾
當連登係你遊樂場啊？

係

唔通我呢個月食得2餐又講出嚟咩

你自己去飲酒咋喎
好型？

R撚晒頭

我呢個月都係去餐廳執人地食淨既野咋

好心你咁大個人就咪咁肉酸啦

傻閪

我是牛頓 你是蘋果 hehe

幫我含就會正常返

喂一場網友 唔使咁粗魯嘅

含吹奶 999 點睇

佢心地唔好

全方位學習奬

ok
我收返

讓寶寶健康成長

覺唔覺二郎神第三隻眼喺額頭而唔係喺屎忽好on9

佢屎忽果隻生左上頭姐

屌

哇
特登開post
威喇

搵你d兵仔陪你喇

係呀 我最好係有兵呀 我仲要晚晚搵你既

點解咁鐘意回帶on9

我的字典裏沒有放棄

返工悶

可以揀佢地-.-

who-.-a

宅男，糖，你自己，
咁多on9 post

who糖..
我無高登ac ga

facebook

what facebook...

like official page

then?

收兵者從來唔會認自己收兵

當我係雞？

........ 你呢句我諗起一個賤女人

我有比你屌架！

糖係女人

想做返你隻兵ok?

令？

都好！

WhatsApp me 娘娘

無你電話

巧撚放

濛？

Pm me

放蕩？